[1q題] LOL打上路玩提摩打爆對面，條上路會變咗咩路？

Teemo絕人之路

6/10

0/10

都叫笑左下 3/10

係李斯

infinity war(way)

笑左